我有冇睇錯呀？狗都有魔法師？！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

又想屈示威者

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

推

吹咩

跟進 等原片

PoPo：「角度問題」

有冇長d嘅gif？

我都係係fb睇到咋，有冇巴絲可以搵返原片

[緊急]快啲快手入嚟send email

熱狗師

個樽應該係由後面示威者掟過去, 不過段片只cut左拋物線下墜果part, 加上角度原因睇落好似由狗車掟出來咁
我係唔信黑警掟汽油彈咁無謂的, 因為佢會毫不留情射布袋彈/海綿彈head shot你

我同意你講法